我屌你老母臭西！！！

純發洩，唔好覆，直線求負評

做咩事咁上火呀講出嚟俾大家笑下

冇架
就係比你搵意義

哭泣聲絕無意義
他不會扭轉分開的心意

都係煩3樣野姐
好少事飲下酒訓醒就冇事